好多人話要靠公務員根本係一個偽命題

00年之前公務員根本就無而家咁重要
嗰陣香港人有問題就搵民選既議員去搞
佢哋唔似而家區議員所以嘢都要問過政府無實權

係老董搞死咗市政局
香港人無咗市政權
變咗中央集權

正確方向應該係攞番市政權做番三級議會
還政於民